ip 169.254開頭點搞？

用緊tp link router+adaptor
192.168.1.1都上唔到

係突然拎唔到ip定部router係新買？